大窩口 街市大執位！

聽可靠消息講！東城會變老人院！
日本城搬去之前大昌個位，日本城會變做大排檔
一豆花同集成雲吞面會執，聯同新南興變酒樓

個到都叫街市?
你講緊上面平台阿?

係呀係呀！老人家唔識野抵吊抵吊

好掛住成興